警：將推出10條反暴力報料熱線

警方於今日例行記者會中表示，將推出10條反暴力報料熱線，以提供市民渠道協助警方止暴制亂。

元朗南邊圍

篤藍絲灰都唔拉架啦

出自最暴力集團把口，真係人唔笑狗都吠

警察公共關係科總警司謝振中在例行記者會上表示，近日暴力事件到刻不容緩情況，警方將設10條反暴力熱線，希望可以有更多渠道接收暴力相關資訊，達到止暴制亂。

但他呼籲市民，在緊急情況下，應該致電999熱線。

行動科高級警司汪威遜及業務服務科高級警司陳志勇表示，該10個WhatsApp號碼為55669500開始，最尾數字依次序至55669509，不需要預約登記。

小牛農場

5566950X
X係0~9

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

關於Twitter尼日利亞記者及假NasDaily帳號嘅一啲整合

[Twitter] 有手足整咗個五毛report list！

已fc 小牛農場

篤藍絲出黎

露J 性暴力計唔計

仲有荃灣二坡坊

反警暴

戇鳩鳩
成撚日話暴力
邊撚個打得人最多？邊個傷得最重？

快撚d報聽日有人話要燒山同殺人

文字獄

日日打上去

全港18區都有，有暴徒係山上做基地，記得跑山捉

一齊篤元朗鄉黑

日日老竇搵仔

報下違泊

個個打去講831 會點

成日聽到都好撚嬲
明明得黑警暴力

太空卡舉報暴力，良好市民

ok 我會盡好市民責任舉報黑社會勢力以及違反警例使用暴力之警員

一定要

林鄭錄音機

對藍絲出嚟會唔會自動送頭？

笑死

肯定係大陸d所謂維穏專家出d屎橋

10個電話不接受來電 只接受whatsapp 字/相/片
大家識做啦

OK
好市民!

佢係咪只收WHATSAPP，唔收電話？

現代文革

係

只接受whatsapp 字/相/片
一定好多人send林奠啲惡搞圖過去

Report所有721白3同打人藍絲，同狗。

淨係報tear gas都報到手軟

熱線只透過WHATSAPP接收報料
WhatsApp熱線共有10條線，分別為：5566 9500、5566 9501、5566 9502、5566 9503、5566 9504、5566 9505、5566 9506、5566 9507、5566 9508、5566 9509

差佬唔係咁傻仔？整Ｄ咁既低Ｂ野玩？

元朗圍村地址係咩

d賓周圖終於有地方用

[林鄭tone]光復香港, 時代。革命[/林鄭tone]

驚就唔好出街

舉報太子站命案

唔會聽任何電話 手足一齊整個template全香港一齊狂炸會點

7 21 名單 打哂上去篤灰

報料:
Hong Kong Police attacked citizens in Prince Edward MTR station on 31 August, 2019.

文革

煲大佢俾美國知

得閒咪去電話亭打去同呀sir傾下計

可以wtsapp 即係整黎俾廢老藍絲報料邊度有人跳閘/連儂牆/人鏈之類

變相收集電話資料, 反修例取向

砵蘭街呀 果欄呀 圍村呀

小牛農場陳志祥

報告警方濫暴？

藍絲報串熱線

打去講番831

元朗南邊圍有疑似721暴徒

買張太空卡先好玩呀
唔係一陣又中撚曬伏

又想民眾鬥民眾，正仆街

老豆搵仔

add佢入非洲group

文革

啱啦，將d警暴片傳上去

千祈唔好用自己電話呀。

所以咪on9
報料分分鐘原告變被告

元朗d雞竇 北角d雞竇 全部report

推

亂SEND無咩用, 佢地分折用
而家係要推到Facebook回應係咪容許Whatsapp用黎咁做

999都可以比人隊冧
呢幾條咁既熱線遲早變博士答問

係咁send 黑警罪證比返佢地

好呀，搵張太空卡玩

喂，我想舉報黑警暴力

聽講有人好開心。

用太空卡+太空電話 report 曬d 警暴

太空卡已ready

雲海出動

搞秘密警察?

佢個server幾大... 轟爆佢有幾難

咁多暴力事件，人手腥相都好多喎

良好市民揮手區

又玩白色恐怖

10 條咁少咋， 我良好市民黎，想同阿sir傾計，驚阿sir太忙，唔得閒應機

每日打去講返721 831 市民見到嘅嘢

唔好影藍絲相send上去呀

藍絲咪又係怕死，叫佢出庭作證你估佢肯咩，
講野又一舊舊，好可能成為不誠實證人

冷氣軍師做野 係咁舉報警暴

邊個sd野過去啲狗就拉邊個
信人唔信狗

如果有低能亂咁打比佢會點?

打999唔聽開條熱線做乜鳩

唔駛亦都唔好用太空卡，佢一樣trace到你個電話個IMEI

咁999仲有咩用

正, 有野玩

fake news 大家應該知點玩

Send藍絲相冇用啦 你估你地諗到嘅野班狗冇諗過咩
肯定淨係會跟進係後生仔嘅相

日日打過去

日日打先
南邊圍！

又想玩白色恐怖。人民互相監察？

新疆維吾爾自治區今天發布《舉報涉暴恐犯罪線索獎勵辦法》，以鼓勵民眾主動發現、踴躍舉報涉暴恐犯罪線索，這也是目前第一部省級專門地方性行政法規。 根據這一《辦法》，舉報獎勵金額最高達500萬元。辦法規定，舉報實施襲擊、劫持、暗殺、投毒、爆炸等涉暴恐犯罪核心層線索，獎勵20萬至500萬元。

齊齊報齊齊報！

返去民革篤灰年代， 呢度真係香港?

乜都報
一見到乜傳聞乜都報

999都無人聽
打依幾條線就有人理
咩玩法

好野 睇下黑警洗唔洗要開夠了100條line 了

一定要有用地舉報元朗黑社會荃灣黑社會
藍蛆露械揮刀

有必要全民戴口罩

太空

太空卡太空機，因為每部電話都有imei, 就算換卡都搵到你

督鄉黑藍絲 100%被過濾
後生既等比人拉喇

建議呢d熱線全部隊撚晒黑警打人d大頭

幫你打爆條線

唔好嘥料
舉報黑社會

有冇諗過如果自己藍絲父母篤自己仔女出嚟會點

何妖

你哋唔係天真到以為，會最後報有幾多人譴責警察暴力啊嘛。
佢哋係會淨係會報每日有幾多人打上去譴責示威者嘅暴力，數字任佢吹。
大家醒下啦

whatsapp video call 收唔收到?

大家千祈唔好亂咁send嘢過去

記得去鴨記買張新卡先好報料

應該都唔會理

目的係整 database
即係老豆搵仔

用黎起低

將藍絲起底呢樣野合理化

有撚用咩
報案都唔接受
何況wtsapp

港府做嘢真係多鳩餘

文革人民鬥人民

同時佢地可以自己友是但砌你生豬肉

新玩具

999有人聼嘅咩？

坐係屋企撚狗熱線

喂！南丫島有廢青打人阿！快啲去南丫島捉人啦

Send到似是而非咁，像真度高，係咪真係會跑黎跑去

開bot spam唔該

唔使理佢講咩 每日都打
見到狗又打 見到速龍又打
打到佢驚 打到佢唔撚聽

歡樂滿東華？

同999有咩分別

大家記住用太空卡

笑撚死 又係果d 39分鐘到場果d呀

手足唔好用自己電話報料 同埋唔好save contact list 狗會係tg搵到你

炸爆佢地個whatsapp

+太空電話
需要打先開
打完熄機

dllm 721
呀

羅犯話免費性服務算唔算係性暴力？佢講到條女唔自願咁喎

全民口罩啦唔洗諗

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

自己連登開po做證據撚狗
我而家去長洲打狗，自己舉報自己

黑警愈玩呢啲人人自危既招數，愈令我覺得勇武義士先比到安全感我

太空電話

日日打去投訴藍屍有疑似示威暴力行為

批鬥熱線

腥啲咸片比佢睇

睇啲港豬左膠仲以和為貴仲唔識批鬥人，等睇成班豬比人批鬥死
唔好再講批鬥人同共產黨有咩分別，你唔反批鬥就會只會比人批死

藍絲咁暴力，岩唒啦有得舉報

孽瘤姐姐d J圖

講還講唔好貼相

唔好玩電話

睇錯「以提供市民渠道協助制止警方暴亂」

一定打，放撚心

可以篤返班無委任證又自稱警察既人過度使用暴力嗎？

買部2手機
太空卡

係囉如果唔係警察
幾乎零傷

改圖咪得

思路好好，我支持

呢個年代都唔識用太空卡就過主啦

大家識做啦

Push

頭幾個post已經叫用太空卡...

千祈唔好瘋狂打去舉報藍絲
咁會增加警察工作量

好中肯

支持警察！響應警方呼籲反暴力
大家齊齊爆料 警民合作
將元朗白衣人黑警們繩之於法
支持Ivan

大空卡要連太空機呀大家

《緊急》警狗開咗whatsapp報料熱線，以後見藍屍影大頭一撚定要砌

見廢藍影手足大頭一定要打柒佢

扮藍絲舉報藍絲，記得影佢大頭相，就話佢貼連儂

即係投訴警察熱線

831

瘋狂forward老豆搵仔啲資料俾佢地？

警暴？

炸爆佢

納粹果陣就係咁樣鼓勵民眾互相篤灰

玩爛佢是常識吧

黑警推罵灰行動！推人民互相對抗！仲要話舉報人係證人，告手足更容易！

有無話報黑警大頭又點

元朗 荃灣 北角

拉曬班畜龍？

唔洗舉藍絲 黑警擺到明就係想群眾內鬥 全部人應該貼撚晒黑警暴力既大圖

會消滅證據/俾佢地著草

不要中計，向whatsapp舉報，等佢一天內game over

其實點影點玩都冇用，佢係要黎對抗番班記者既直播加藍絲影大頭既恐懼，令到你一做少少野就舉機嚇怕你，因為從來斬人都唔怕既係藍絲老野

文革

行動同宣傳post完夠唔夠
再係咁好快玩完

聯手舉報黑警
重整警隊

烏克蘭當時有無民眾鬥民眾情況？
當時點解決

共產黨個套，人民鬥死自己，製造恐慌

send 暴動現場相舉報係咪會俾人告返參與暴動

烏克蘭好似依家都仲有

btw 要用太空機呀大家

出呢啲即係想俾人玩

大家可以盡情舉報黑警

呢個留言似樣

外國巴打推爆佢

首先推小牛農場啦

呢個係正路

55669500
55669501
55669502
55669503
55669504
55669505
55669506
55669507
55669508
55669509

求救！！我地比人打壓緊！！

咁耐之黎除左有行動果啲日子平時幾時有暴力
最暴力咪你班廢老藍絲同黑警lor

WhatsApp 既話
可以用外國漫遊sim 咭
有無手足去完外國但張咭未過期

索性放去藍絲群，扮黃絲電話

金鐘發夢，報上水得唔得？

請用太空卡, 勿用私人號碼

我想唱歌
有班警察偽進仔

比錢買個virtual number

不能只有我地知

記得太空機
最好去旅行順便買幾部超平2g機

記低晒報料既人 之後消滅證據 滅口 或者諗定之後可以用咩籍口

元朗白衫721

大家一定要send岩暴力分子相俾阿蛇
千祈唔好send錯港豬相唔想佢地俾政治搞到

元朗農夫拉左未呀屌你

篤左先！

如果用是啤手機，用太空卡玩，咁係咪冇事

你講whatsapp 收左政府錢？

人民鬥人民

你成班狗企係到望住有人打人都可以唔做野，整10個whatsapp出黎就會做野？ 咁即係唔洗出糧比3萬隻狗啦

戇撚鳩，999都唔知有冇十條線啦

正確

Add哂佢地入不同group，最好係xx kingdom果d

記得唔好用自己名登記電話加

大家可以得閒send d警方犯罪料過去

舉報咩？

日日send警暴相/片去

咁好機會 梗係打爆佢

報料hotline whatsapp 係做show.
報料而又被accept都係自己識既人 (HKPF + 其親屬 + Authorized Person)
你鳩send, 唔係佢個contact list 緊係唔撚會理你啦.

太子, 10-20個999就防暴出發
721, 24000個999都無人理鳩你地呀

心水清啲呀兄弟手足們

知唔知邊個電訊商提供電訊服務俾popo

俾我會用黎舉報D弱智既泛民議員

佢地知唔知佢地令我地更恐懼藍蛆其實對藍蛆好危險，
恐懼起上黎左膠都擋唔住。

甚至當左膠都驚被篤灰既時候，
佢地就無左最有效既保障。

努力報料呀！一日廿個

報爆去睇下佢點查

香港警方宣佈設 10 條反暴力 WhatsApp 報料熱線

有電話

篤藍絲灰要用曲線 話佢地係黃

仲有羅飯語言暴力

太空卡 ready 炸爆佢

千祈唔好post蓮蓬圖

記住用太空卡

先致電投訴黑警。

唔好呀 你影完又話你係現場 告埋你架

都似係
而家拉左成千幾人
全部告晒都起碼做2-3年
仲邊有咁多人手查d芝麻綠豆案

應該都係幫狗仔狗女嚇d同學多

全部打上去告休班警

舉報藍絲Facebook page

721
831

不是惡攪
是確有其事！我初初都不敢相信！
我朋友的朋友傳給我的，他是政府高層，知好多內幕
已fc

岩啦影撚晒啲警察暴力出黎腥過去

不停loop 721果千幾人
十條線

抗暴些亂 由我做起

就算報藍屍啲野都唔好用自己電話報

有人影相直接搶佢電話跑走啦

咪撚信佢，用自己或手電號碼分分鐘被追蹤

721 俾人打

Send d 4仔link 比佢等佢打機打到腳仔軟

以後廢老亂過馬路都要影低佢 做一個好市民

支持舉報所有藍絲餐廳

其實我覺得要正視聽

要一齊諗諗今鋪點拆

大家係時候買太空卡舉報藍絲

好明顯佢地收相之後會將樣貌send 上大陸
同時用黎備案做香港人面辨識

加埋太空機

嘩 「藍朋友」咪好驚
佢哋先用暴力解決問題

當然第一位喺警暴
唔知熱線歡唔歡迎篤灰

屌 篤灰熱線

我係咪返左去文革????????????????????

Whatsapp成日有騙案，猜猜我是誰，噢，我搞錯了，也是有緣，交個朋友吧，幫我買點數卡

篤返藍絲先囉

已讀不回

現代文革正式開始

佢拎黎俾藍絲收集證據拉人姐

全民口罩出門口 見藍絲廢老想影想攻擊市民就直接hit and run電話都打爛埋佢

大家識做啦
超合作運動

舉報藍絲有咩用
警方唔識查？
唔好自我安慰 自欺欺人

諗起N年前有條黑警
話女姦男殺
好想擧報佢但唔知佢死左未

搵返段片 CAP返哂所有無戴口罩
大頭相俾佢地

畜聾無差別打市民，但係無樣無no.，可唔可以舉報

全世界請戴定口罩
最好戴埋帽

文革時代?

以其人之道還治其人之身
請善用文革熱線去篤警暴藍絲

都投訴唔到d狗架啦有撚用咩

成班跟尾狗，大陸一句止暴制亂，成班奴才就跟住講，奴才

快去藍尸page down一堆生活相當成遊行相，篤到背脊都爛

之前聼城寨，話之後會用新疆模式治港
估唔到甘快

721 831

是真的有證據，我朋友的朋友的船會的朋友的女兒說是真的

大陸專才更好玩，等他們感受一下共產主義鐵拳

一日十萬個唔同message. 點睇？

大陸專才好玩呀

721 831 好暴力

有無人日日腥性暴力片同放上基佬chat room

攞飯有免費性愛提供

反暴力自己人私刑、虐打呢d又唔見你處理？廢狗真係廢狗

呢樣堅好玩，記得學PS

如果d人舉報雨傘運動時的衝突，會查嗎？

打上去話俾差佬打
搏拉

推上國際，等全世界都睇吓係正苦自己製造白色恐佈

有冇人有航拍機睇下小牛農場負責人晌唔晌度？影兩張相交俾阿sir

捩橫折曲黎講，明明自己係最暴力！

同問.........

喺外國有千里眼同順風耳嘅巴絲
香港嘅安全靠你地啦

正確想像

岩，等陣就買張卡做個熱血市民

用TEXT NOW 玩9佢地有無得諗

警暴係咪暴力一種？

佔用馬路係咪舉報得？ 每日好多違泊想舉報

正！可將藍屍篤成黃絲！
影連儂牆貼圖去啲numbers又得